document.addEventListener('DOMContentLoaded', function() {
    const hamburgerMenuButton = document.querySelector('.hamburger-menu');
    const hamburgerList = document.querySelector('#hamburgerList'); // Or use .hamburger-list if you prefer class selectors

    hamburgerMenuButton.addEventListener('click', function() {
        hamburgerList.classList.toggle('active');
    });

    // ข้อมูล เริ่มตรงนี้
    const data = [
    {
        "front": "พระราชบัญญัติ การอำนวยความสะดวก - - - - - พ.ศ.๒๕๕๘ ภูมิพล อดุลยเดช ป.ร.",
        "back": "ใน การพิจารณา อนุญาต ของ ทางราชการ"
    },
    {
        "front": "ให้ ไว้ ณ - - - - -",
        "back": "วันที่ ๑๖ มกราคม พ.ศ.๒๕๕๘"
    },
    {
        "front": "- - - - - รัชกาล ปัจจุบัน",
        "back": "เป็น ปี ที่ ๗๐ ใน"
    },
    {
        "front": "พระบาทสมเด็จพระปรมินทรมหาภูมิพลอดุลยเดช - - - - - ว่า",
        "back": "มี พระบรมราชโองการ โปรดเกล้าฯ ให้ ประกาศ"
    },
    {
        "front": "โดยที่ เป็นการสมควร มี กฎหมาย ว่าด้วย การอำนวยความสะดวก - - - - -",
        "back": "ใน การพิจารณา อนุญาต ของ ทางราชการ"
    },
    {
        "front": "จึง ทรง พระ กรุณา โปรดเกล้าฯ ให้ ตรา พระราชบัญญัติ ขึ้น ไว้ โดย คำแนะนำ - - - - - ดังต่อไปนี้",
        "back": "และ ยินยอม ของ สภานิติบัญญัติ แห่งชาติ"
    },
    {
        "front": "มาตรา ๑ - - - - - การอำนวยความสะดวก ใน การพิจารณา อนุญาต ของ ทางราชการ พ.ศ.๒๕๕๘”",
        "back": "พระราชบัญญัติ นี้ เรียก ว่า “พระราชบัญญัติ"
    },
    {
        "front": "มาตรา ๒ [1] พระราชบัญญัติ นี้ ให้ ใช้ - - - - - แปดสิบ วัน นับ",
        "back": "บังคับ เมื่อ พ้น กำหนด หนึ่งร้อย"
    },
    {
        "front": "แต่วัน - - - - - มาตรา ๑๗ ให้ ใช้ บังคับ ตั้ง แต่วัน ประกาศ ใน ราชกิจจานุเบกษา เป็นต้นไป",
        "back": "ประกาศ ใน ราชกิจจานุเบกษา เป็นต้นไป เว้นแต่"
    },
    {
        "front": "มาตรา ๓ - - - - - กับ บรรดา การอนุญาต การ จดทะเบียน หรือ การ แจ้ง",
        "back": "พระราชบัญญัติ นี้ ให้ ใช้ บังคับ"
    },
    {
        "front": "ที่ มี - - - - - ขออนุญาต จดทะเบียน หรือ แจ้ง ก่อน จะ ดำเนินการ ใด",
        "back": "กฎหมาย หรือ กฎ กำหนดให้ ต้อง"
    },
    {
        "front": "บทบัญญัติ ของ - - - - - ขัด หรือ แย้ง กับ พระราชบัญญัติ นี้ ให้ ใช้",
        "back": "กฎหมาย หรือ กฎ ใด ที่"
    },
    {
        "front": "- - - - - ๔ ใน พระราชบัญญัติ นี้",
        "back": "พระราชบัญญัติ นี้ แทน มาตรา"
    },
    {
        "front": "“เจ้าหน้าที่” - - - - -",
        "back": "หมายความว่า เจ้าหน้าที่ ตามกฎหมาย ว่าด้วย วิธีปฏิบัติราชการทางปกครอง"
    },
    {
        "front": "“อนุญาต” หมายความว่า การ ที่ เจ้าหน้าที่ ยิน ยอมให้ - - - - - มี กฎหมาย กำหนดให้",
        "back": "บุคคล ใด กระทำการ ใด ที่"
    },
    {
        "front": "- - - - - นั้น และ ให้ หมายความ รวมถึง การ ออก ใบอนุญาต การอนุมัติ การ",
        "back": "ต้อง ได้รับ ความยินยอม ก่อน กระทำการ"
    },
    {
        "front": "จดทะเบียน การ ขึ้นทะเบียน การ - - - - - และ การ ให้ อาชญาบัตร ด้วย",
        "back": "รับ แจ้ง การ ให้ ประทานบัตร"
    },
    {
        "front": "“ผู้ อนุญาต” หมายความว่า ผู้ ซึ่ง - - - - -",
        "back": "กฎหมาย กำหนดให้ มีอำนาจ ใน การอนุญาต"
    },
    {
        "front": "“พนักงานเจ้าหน้าที่” - - - - -",
        "back": "หมายความว่า พนักงานเจ้าหน้าที่ ตามกฎหมาย ว่าด้วย การอนุญาต"
    },
    {
        "front": "“กฎหมาย ว่าด้วย การอนุญาต” หมายความว่า บรรดา กฎหมาย ที่ มี - - - - - หรือ การ",
        "back": "บทบัญญัติ กำหนด ให้การ ดำเนินการ ใด"
    },
    {
        "front": "ประกอบ - - - - - ก่อน จึง จะ ดำเนินการ ได้ “คำขอ” หมายความว่า คำ ขออนุญาต",
        "back": "กิจการ ใด จะ ต้อง ได้รับอนุญาต"
    },
    {
        "front": "มาตรา ๕ พระราชบัญญัติ นี้ - - - - - (๑) รัฐสภา และ คณะรัฐมนตรี",
        "back": "มิ ให้ ใช้ บังคับ แก่"
    },
    {
        "front": "(๒) การพิจารณา พิพากษา คดี ของ ศาล และ การ - - - - - พิจารณาคดี การ",
        "back": "ดำเนินงาน ของ เจ้าหน้าที่ ใน กระบวนการ"
    },
    {
        "front": "- - - - -",
        "back": "บังคับ คดี และ การ วางทรัพย์"
    },
    {
        "front": "(๓) การ - - - - -",
        "back": "ดำเนินงาน ตาม กระบวนการยุติธรรม ทางอาญา"
    },
    {
        "front": "(๔) การอนุญาต ตามกฎหมาย - - - - -",
        "back": "ว่าด้วย ทรัพยากรธรรมชาติ และ สิ่งแวดล้อม"
    },
    {
        "front": "(๕) การอนุญาต ที่ - - - - - ด้าน ยุทธการ รวมทั้ง ตามกฎหมาย เกี่ยวกับ การควบคุม ยุทธภัณฑ์",
        "back": "เกี่ยวข้อง กับ การ ปฏิบัติการ ทางทหาร"
    },
    {
        "front": "และ - - - - - ของ เอกชน",
        "back": "กฎหมาย ว่าด้วย โรงงาน ผลิต อาวุธ"
    },
    {
        "front": "การยกเว้น ไม่ ให้ นำ บทบัญญัติ แห่ง พระราชบัญญัติ - - - - - การ ดำเนินกิจการ ใด",
        "back": "นี้ มา ใช้ บังคับ แก่"
    },
    {
        "front": "หรือ กับ หน่วยงาน ใด - - - - - วรรค หนึ่ง ให้ ตรา เป็น พระราชกฤษฎีกา",
        "back": "นอกจาก ที่ กำหนด ไว้ ใน"
    },
    {
        "front": "มาตรา ๖ ทุก - - - - - นี้ ใช้ บังคับ ให้ ผู้ อนุญาต พิจารณา",
        "back": "ห้า ปี นับแต่ วันที่ พระราชบัญญัติ"
    },
    {
        "front": "กฎหมาย ที่ - - - - - ปรับปรุง กฎหมาย นั้น เพื่อ ยกเลิก การอนุญาต หรือ จัด",
        "back": "ให้อำนาจ ใน การอนุญาต ว่า สมควร"
    },
    {
        "front": "ให้ มี มาตรการ - - - - - ในกรณีที่ มีความจำเป็น ผู้ อนุญาต จะ พิจารณา ปรับปรุง",
        "back": "อื่น แทน การอนุญาต หรือไม่ ทั้งนี้"
    },
    {
        "front": "กฎหมาย หรือ จัด ให้ - - - - - กำหนด ระยะเวลา ที่ เร็ว กว่า นั้น ก็ได้",
        "back": "มี มาตรการ อื่น แทน ใน"
    },
    {
        "front": "ให้ ผู้ อนุญาต เสนอ ผล การพิจารณา - - - - - เพื่อ พิจารณา ยกเลิก การอนุญาต",
        "back": "ตาม วรรค หนึ่ง ต่อ คณะรัฐมนตรี"
    },
    {
        "front": "หรือ จัด ให้ มี มาตรการ อื่น - - - - - รับฟัง ความคิดเห็น ของ คณะกรรมการ",
        "back": "แทน การอนุญาต ในการนี้ ให้ คณะรัฐมนตรี"
    },
    {
        "front": "พัฒนา กฎหมาย ตามกฎหมาย - - - - - ด้วย",
        "back": "ว่าด้วย คณะกรรมการ กฤษฎีกา ประกอบ การพิจารณา"
    },
    {
        "front": "มาตรา - - - - - การกระทำ ใด จะ ต้อง ได้รับอนุญาต ผู้ อนุญาต จะ ต้อง",
        "back": "๗ ในกรณีที่ มี กฎหมาย กำหนดให้"
    },
    {
        "front": "- - - - - อย่าง น้อย ต้อง ประกอบด้วย หลักเกณฑ์ วิธีการ และ เงื่อนไข (ถ้า มี)",
        "back": "จัดทำ คู่มือ สำหรับ ประชาชน ซึ่ง"
    },
    {
        "front": "ใน - - - - - ใน การพิจารณา อนุญาต และ รายการ เอกสาร หรือ หลักฐาน ที่",
        "back": "การ ยื่นคำขอ ขั้นตอน และ ระยะเวลา"
    },
    {
        "front": "ผู้ ขออนุญาต จะ ต้อง ยื่น มา พร้อมกับ - - - - - ผ่าน ทาง สื่อ",
        "back": "คำขอ และ จะ กำหนดให้ ยื่นคำขอ"
    },
    {
        "front": "อิเล็กทรอนิกส์ แทน - - - - - ก็ได้",
        "back": "การ มา ยื่นคำขอ ด้วย ตนเอง"
    },
    {
        "front": "คู่มือ สำหรับ ประชาชน ตาม วรรค หนึ่ง - - - - - ที่ กำหนดให้ ยื่นคำขอ และ",
        "back": "ให้ ปิดประกาศ ไว้ ณ สถานที่"
    },
    {
        "front": "เผยแพร่ ทาง - - - - - ประสงค์ จะ ได้ สำเนา คู่มือ ดังกล่าว ให้ พนักงานเจ้าหน้าที่",
        "back": "สื่อ อิเล็กทรอนิกส์ และ เมื่อ ประชาชน"
    },
    {
        "front": "จัด สำเนา ให้ โดย จะ คิด ค่าใช้จ่าย ตามควร แก่ - - - - - ให้",
        "back": "กรณี ก็ได้ ใน กรณี เช่นนั้น"
    },
    {
        "front": "- - - - - คู่มือ สำหรับ ประชาชน ด้วย",
        "back": "ระบุ ค่าใช้จ่าย ดังกล่าว ไว้ ใน"
    },
    {
        "front": "- - - - - พัฒนา ระบบ ราชการ ตรวจสอบ ขั้นตอน และ ระยะเวลา ใน การพิจารณา อนุญาต",
        "back": "ให้ เป็น หน้าที่ ของ คณะกรรมการ"
    },
    {
        "front": "ที่ กำหนด ตาม วรรค หนึ่ง ว่า เป็น ระยะเวลา - - - - - วิธี การบริหาร",
        "back": "ที่ เหมาะสม ตาม หลักเกณฑ์ และ"
    },
    {
        "front": "กิจการ บ้านเมือง ที่ ดี หรือไม่ ในกรณีที่ - - - - - ที่ กำหนด ดังกล่าว ล่าช้า",
        "back": "เห็น ว่า ขั้นตอน และ ระยะเวลา"
    },
    {
        "front": "เกิน สมควร ให้ เสนอ คณะรัฐมนตรี เพื่อ พิจารณา และ สั่งการ ให้ ผู้ อนุญาต ดำเนินการ - - - - -",
        "back": "แก้ไข ให้ เหมาะสม โดยเร็ว"
    },
    {
        "front": "เพื่อ ประโยชน์ ใน - - - - - ส่วนราชการ จัด ให้ มี ศูนย์ บริการ ร่วม",
        "back": "การอำนวยความสะดวก ให้ แก่ ประชาชน ให้"
    },
    {
        "front": "เพื่อ - - - - - เกี่ยวกับ การอนุญาต ต่าง ๆ ตามกฎหมาย ว่าด้วย การอนุญาต ไว้ ณ",
        "back": "รับ คำขอ และ ชี้แจง รายละเอียด"
    },
    {
        "front": "ที่ เดียวกัน - - - - - ระบบ ราชการ กำหนด",
        "back": "ตาม แนวทาง ที่ คณะกรรมการ พัฒนา"
    },
    {
        "front": "มาตรา ๘ ให้ - - - - - มี หน้าที่ ใน การ รับ คำขอ จะ",
        "back": "เป็น หน้าที่ ของ พนักงานเจ้าหน้าที่ ผู้"
    },
    {
        "front": "ต้อง ตรวจสอบ คำขอ และ รายการ เอกสาร หรือ หลักฐาน - - - - - ถูกต้อง ครบถ้วน",
        "back": "ที่ ยื่น พร้อม คำ ขอให้"
    },
    {
        "front": "หาก - - - - - หรือยัง ขาด เอกสาร หรือ หลักฐาน ใด ให้ แจ้ง ให้",
        "back": "เห็น ว่า คำขอ ไม่ ถูกต้อง"
    },
    {
        "front": "- - - - - เป็น กรณี ที่ สามารถ แก้ไข หรือ เพิ่มเติม ได้ ในขณะนั้น ให้",
        "back": "ผู้ ยื่นคำขอ ทราบ ทันที ถ้า"
    },
    {
        "front": "แจ้ง ให้ ผู้ - - - - - เอกสาร หรือ หลักฐาน เพิ่มเติม ให้ ครบถ้วน ถ้า",
        "back": "ยื่นคำขอ ดำเนินการ แก้ไข หรือ ยื่น"
    },
    {
        "front": "เป็น กรณี - - - - - ในขณะนั้น ให้ บันทึก ความ บกพร่อง และ รายการ เอกสาร",
        "back": "ที่ ไม่ อาจ ดำเนินการ ได้"
    },
    {
        "front": "หรือ หลักฐาน - - - - - กำหนด ระยะเวลา ที่ ผู้ ยื่นคำขอ จะ ต้อง ดำเนินการ",
        "back": "ที่จะ ต้อง ยื่น เพิ่มเติม พร้อมทั้ง"
    },
    {
        "front": "แก้ไข หรือ ยื่น เพิ่มเติม ไว้ ใน บันทึก ดังกล่าว ด้วย - - - - - ยื่นคำขอ",
        "back": "และ ให้ พนักงานเจ้าหน้าที่ และ ผู้"
    },
    {
        "front": "ลงนาม - - - - -",
        "back": "ไว้ ใน บันทึก นั้น"
    },
    {
        "front": "ให้ พนักงานเจ้าหน้าที่ มอบ สำเนา บันทึก - - - - - ยื่นคำขอ ไว้ เป็น หลักฐาน",
        "back": "ตาม วรรค หนึ่ง ให้ ผู้"
    },
    {
        "front": "ในกรณีที่ ผู้ ยื่นคำขอ - - - - - แนบ เอกสาร หรือ หลักฐาน ครบถ้วน ตามที่ ระบุ",
        "back": "ได้ จัดทำ คำขอ ถูกต้อง และ"
    },
    {
        "front": "ใน คู่มือ สำหรับ ประชาชน ตาม - - - - - แก้ไข หรือ ยื่น เอกสาร หรือ",
        "back": "มาตรา ๗ แล้ว หรือ ได้"
    },
    {
        "front": "- - - - - แนะนำ หรือ ตามที่ ปรากฏ ใน บันทึก ตาม วรรค หนึ่ง แล้ว",
        "back": "หลักฐาน เพิ่มเติม ครบถ้วน ตามที่ พนักงานเจ้าหน้าที่"
    },
    {
        "front": "พนักงานเจ้าหน้าที่ จะ เรียก เอกสาร หรือ - - - - - ไม่ ได้ และ จะ ปฏิเสธ",
        "back": "หลักฐาน เพิ่มเติม อื่น ใด อีก"
    },
    {
        "front": "การพิจารณา คำขอ นั้น โดย อาศัย เหตุ แห่ง - - - - - หรือ ความ ไม่",
        "back": "ความ ไม่ สมบูรณ์ ของ คำขอ"
    },
    {
        "front": "ครบถ้วน ของ - - - - - เว้นแต่ เป็น กรณี ที่ ความ ไม่ สมบูรณ์ หรือ",
        "back": "เอกสาร หรือ หลักฐาน ไม่ ได้"
    },
    {
        "front": "ความ ไม่ ครบถ้วน นั้น เกิด จาก - - - - - พนักงานเจ้าหน้าที่ และ เป็นผล ให้",
        "back": "ความ ประมาทเลินเล่อ หรือ ทุจริต ของ"
    },
    {
        "front": "ไม่ อาจ อนุญาต ได้ - - - - - ตามที่เห็นสมควร และ ให้ ดำเนินการ ทาง วินัย",
        "back": "ในกรณีนี้ ให้ ผู้ อนุญาต สั่งการ"
    },
    {
        "front": "- - - - - เกี่ยวข้อง โดย ไม่ ชักช้า",
        "back": "หรือ ดำเนินคดี กับ พนักงานเจ้าหน้าที่ ที่"
    },
    {
        "front": "มาตรา ๙ ในกรณีที่ ผู้ ยื่นคำขอ - - - - - ส่ง เอกสาร หรือ หลักฐาน เพิ่มเติม",
        "back": "ไม่ แก้ไข เพิ่มเติม คำขอ หรือไม่"
    },
    {
        "front": "ตามที่ - - - - - ใน บันทึก ที่ จัด ทำตาม มาตรา ๘ วรรค หนึ่ง",
        "back": "พนักงานเจ้าหน้าที่ แจ้งให้ทราบ หรือ ตามที่ ปรากฏ"
    },
    {
        "front": "ให้ พนักงานเจ้าหน้าที่ คืนคำ ขอให้ แก่ - - - - - หนังสือ ถึง เหตุ แห่ง การ คืนคำ ขอให้ ทราบ ด้วย",
        "back": "ผู้ ยื่นคำขอ พร้อมทั้ง แจ้ง เป็น"
    },
    {
        "front": "ผู้ ยื่นคำขอ จะ อุทธรณ์ คำสั่ง - - - - - ตามกฎหมาย ว่าด้วย วิธีปฏิบัติราชการทางปกครอง หรือ จะ",
        "back": "คืน คำขอ ตาม วรรค หนึ่ง"
    },
    {
        "front": "ยื่นคำขอ ใหม่ ก็ได้ แต่ ในกรณีที่ กฎหมาย กำหนดให้ ต้อง ยื่นคำขอ - - - - - ผู้",
        "back": "ใด ภายใน ระยะเวลา ที่ กำหนด"
    },
    {
        "front": "ยื่นคำขอ จะ ต้อง ยื่นคำขอ - - - - -",
        "back": "นั้น ใหม่ ภายใน ระยะเวลา ดังกล่าว"
    },
    {
        "front": "มาตรา ๑๐ ผู้ - - - - - ภายใน กำหนด เวลา ที่ ระบุ ไว้ ใน",
        "back": "อนุญาต ต้อง ดำเนินการ ให้ แล้วเสร็จ"
    },
    {
        "front": "คู่มือ สำหรับ ประชาชน ตาม มาตรา ๗ และ แจ้ง ให้ ผู้ - - - - - นับแต่ วันที่ พิจารณา แล้วเสร็จ",
        "back": "ยื่นคำขอ ทราบ ภายใน เจ็ด วัน"
    },
    {
        "front": "เมื่อ ครบกำหนด เวลา - - - - - สำหรับ ประชาชน ตาม มาตรา ๗ แล้ว หาก",
        "back": "ตามที่ ระบุ ไว้ ใน คู่มือ"
    },
    {
        "front": "ผู้ อนุญาต ยัง - - - - - เป็น หนังสือ ให้ ผู้ ยื่นคำขอ ทราบ ถึง",
        "back": "พิจารณา ไม่ แล้วเสร็จ ให้ แจ้ง"
    },
    {
        "front": "เหตุ แห่ง ความล่าช้า ทุก เจ็ด วัน จนกว่า จะ พิจารณา - - - - - แจ้ง",
        "back": "แล้วเสร็จ พร้อมทั้ง ส่ง สำเนา การ"
    },
    {
        "front": "ดังกล่าว ให้ คณะกรรมการ - - - - -",
        "back": "พัฒนา ระบบ ราช การทราบ ทุกครั้ง"
    },
    {
        "front": "ในกรณีที่ คณะกรรมการ พัฒนา ระบบ ราชการ เห็น ว่า ความล่าช้า นั้น เกิน - - - - -",
        "back": "สมควร แก่ เหตุ หรือ เกิด"
    },
    {
        "front": "จาก การ ขาด ประสิทธิภาพ ใน การปฏิบัติ ราชการ ของ หน่วยงาน ของ - - - - -",
        "back": "ผู้ อนุญาต ให้ คณะกรรมการ พัฒนา"
    },
    {
        "front": "ระบบ ราชการ - - - - - ให้ มี การพัฒนา หรือ ปรับปรุง หน่วยงาน หรือ ระบบ",
        "back": "รายงาน ต่อ คณะรัฐมนตรี พร้อมทั้ง เสนอแนะ"
    },
    {
        "front": "- - - - -",
        "back": "การปฏิบัติ ราชการ ของ หน่วยงาน นั้น"
    },
    {
        "front": "ใน กรณี ไม่ แจ้ง - - - - - สอง ให้ ถือว่า ผู้ อนุญาต กระทำการ",
        "back": "ตาม วรรค หนึ่ง หรือ วรรค"
    },
    {
        "front": "หรือ ละเว้น กระทำการ - - - - - เว้นแต่ จะ เป็น เพราะ มี เหตุสุดวิสัย",
        "back": "เพื่อให้ เกิด ความเสียหาย แก่ ผู้อื่น"
    },
    {
        "front": "มาตรา ๑๑ ในกรณีที่ มี กฎหมาย - - - - - ออกใช้ บังคับ และ มีผล ให้",
        "back": "กฎ ระเบียบ หรือ ข้อบังคับ ใด"
    },
    {
        "front": "ต้อง เปลี่ยนแปลง หลักเกณฑ์ วิธีการ - - - - - ที่ ปรากฏ ใน คู่มือ สำหรับ ประชาชน",
        "back": "เงื่อนไข หรือ รายละเอียด อื่น ใด"
    },
    {
        "front": "ตาม มาตรา ๗ การเปลี่ยนแปลง - - - - - บังคับ กับ การ ยื่นคำขอ ที่ ได้",
        "back": "เช่นว่า นั้น มิ ให้ ใช้"
    },
    {
        "front": "ยื่น ไว้ แล้ว โดย ชอบ ก่อน วันที่ กฎหมาย กฎ - - - - - ใช้",
        "back": "ระเบียบ หรือ ข้อบังคับ ดังกล่าว มีผล"
    },
    {
        "front": "บังคับ เว้นแต่ กฎหมาย นั้น จะ บัญญัติ - - - - - สำหรับ ใน กรณี กฎ",
        "back": "ไว้ เป็น อย่าง อื่น แต่"
    },
    {
        "front": "ระเบียบ หรือ ข้อบังคับ นั้น - - - - - อื่น ได้ ก็ แต่ เฉพาะ ในกรณีที่",
        "back": "จะ บัญญัติ ไว้ เป็น อย่าง"
    },
    {
        "front": "- - - - - ผู้ ยื่นคำขอ",
        "back": "การเปลี่ยนแปลง นั้น จะ เป็นประโยชน์ ต่อ"
    },
    {
        "front": "มาตรา ๑๒ ในกรณีที่ กฎหมาย กำหนด อายุ - - - - - การ ดำเนินการ ที่ ได้รับ",
        "back": "ใบอนุญาต ไว้ และ กิจการ หรือ"
    },
    {
        "front": "ใบอนุญาต นั้น มี ลักษณะ เป็น กิจการ หรือ - - - - - ว่า ผู้ ได้รับ",
        "back": "การ ดำเนินการ ที่ เห็น ได้"
    },
    {
        "front": "- - - - - ดำเนินการ นั้น ต่อเนื่อง กัน คณะรัฐมนตรี จะ กำหนดให้ ผู้รับ ใบอนุญาต ชำระ",
        "back": "ใบอนุญาต จะ ประกอบ กิจการ หรือ"
    },
    {
        "front": "ค่าธรรมเนียม การ ต่ออายุ ใบอนุญาต ตามที่ กำหนด ไว้ - - - - - การ ยื่นคำขอ ต่ออายุ",
        "back": "ใน กฎหมาย นั้น ๆ แทน"
    },
    {
        "front": "- - - - - ซึ่ง มีอำนาจ ออก ใบอนุญาต ได้รับ ค่าธรรมเนียม ดังกล่าว แล้ว ให้ ออก",
        "back": "ใบอนุญาต ก็ได้ และ เมื่อ หน่วยงาน"
    },
    {
        "front": "- - - - - แก่ ผู้รับ ใบอนุญาต โดยเร็ว และ ให้ ถือว่า ผู้รับ ใบอนุญาต ได้รับ",
        "back": "หลักฐาน การ ต่ออายุ ใบอนุญาต ให้"
    },
    {
        "front": "การ - - - - - แล้ว",
        "back": "ต่ออายุ ใบอนุญาต ตามกฎหมาย นั้น ๆ"
    },
    {
        "front": "การ - - - - - ต่ออายุ ใบอนุญาต แทน การ ยื่นคำขอ ต่ออายุ ใบอนุญาต ตาม วรรค",
        "back": "กำหนดให้ ผู้รับ ใบอนุญาต ชำระ ค่าธรรมเนียม"
    },
    {
        "front": "หนึ่ง ให้ ตรา - - - - - ให้ ระบุชื่อ พระราชบัญญัติ และ ประเภท ของ ใบอนุญาต",
        "back": "เป็น พระราชกฤษฎีกา ใน พระราชกฤษฎีกา ดังกล่าว"
    },
    {
        "front": "ตาม พระราชบัญญัติ ดังกล่าว ที่ ผู้รับ - - - - - หนึ่ง ได้",
        "back": "ใบอนุญาต อาจ ดำเนิน การตาม วรรค"
    },
    {
        "front": "ก่อน ตรา พระราชกฤษฎีกา ตาม วรรค สอง ให้ คณะรัฐมนตรี ส่ง - - - - - และ",
        "back": "ร่าง พระราชกฤษฎีกา ดังกล่าว ให้ สภาผู้แทนราษฎร"
    },
    {
        "front": "วุฒิสภา เป็นเวลา ไม่ น้อยกว่า - - - - - เวลา ดังกล่าว แล้ว หาก สภาผู้แทนราษฎร หรือ",
        "back": "สามสิบ วัน เมื่อ พ้น กำหนด"
    },
    {
        "front": "วุฒิสภา มิได้ มีมติ ทักท้วง ให้ นำ - - - - - พระราชกฤษฎีกา ดังกล่าว ต่อไป",
        "back": "ความ กราบบังคมทูล เพื่อ ทรง ตรา"
    },
    {
        "front": "ให้ เป็น หน้าที่ ของ - - - - - ที่จะ หารือ กับ หน่วยงาน ที่ เกี่ยวข้อง",
        "back": "สำนักงาน คณะกรรมการ พัฒนา ระบบ ราชการ"
    },
    {
        "front": "กับ การ ออก - - - - - ใน การ ดำเนิน การตาม วรรค หนึ่ง และ วรรค สอง",
        "back": "ใบอนุญาต เพื่อ เสนอแนะ ต่อ คณะรัฐมนตรี"
    },
    {
        "front": "มาตรา ๑๓ ให้ เป็น หน้าที่ - - - - - กำหนด หลักเกณฑ์ และ แนว ทางการ",
        "back": "ของ ผู้ อนุญาต ที่จะ ต้อง"
    },
    {
        "front": "ตรวจสอบ การ ประกอบ กิจการ - - - - - ได้รับอนุญาต ให้ เป็นไป ตามที่ กฎหมาย ว่าด้วย",
        "back": "หรือ การ ดำเนินกิจการ ของ ผู้"
    },
    {
        "front": "การอนุญาต กำหนด และ ให้ เป็น หน้าที่ ของ - - - - - ต้อง ตรวจสอบ ตาม หลักเกณฑ์ และ แนวทาง ดังกล่าว",
        "back": "พนักงานเจ้าหน้าที่ และ ผู้ อนุญาต ที่จะ"
    },
    {
        "front": "เมื่อ มี ผู้ ได้รับความเดือดร้อน รำคาญ หรือ เสียหาย จาก - - - - - ดำเนินกิจการ ของ",
        "back": "การ ประกอบ กิจการ หรือ การ"
    },
    {
        "front": "ผู้ ได้รับอนุญาต ไม่ - - - - - เอง หรือ มี ผู้ ร้องเรียน ให้ เป็น",
        "back": "ว่าความ จะ ปรากฏ ต่อ พนักงานเจ้าหน้าที่"
    },
    {
        "front": "หน้าที่ ของ พนักงานเจ้าหน้าที่ ที่จะ ดำเนินการ - - - - - โดยเร็ว",
        "back": "ตรวจสอบ และ สั่ง การตาม อำนาจหน้าที่"
    },
    {
        "front": "มาตรา ๑๔ - - - - - ใน การอำนวยความสะดวก แก่ ประชาชน ให้ คณะรัฐมนตรี มีมติ จัดตั้ง",
        "back": "ในกรณีจำเป็น และ สมควร เพื่อ ประโยชน์"
    },
    {
        "front": "- - - - - เป็น ศูนย์กลาง ใน การ รับ คำขอ ตามกฎหมาย ว่าด้วย การอนุญาต ขึ้น",
        "back": "ศูนย์ รับคำ ขออนุญาต เพื่อ ทำหน้าที่"
    },
    {
        "front": "ให้ ศูนย์ รับคำ ขออนุญาต ตาม วรรค - - - - - ตาม มาตรา ๑๘ วรรค",
        "back": "หนึ่ง มี ฐานะ เป็น ส่วนราชการ"
    },
    {
        "front": "สี่ แห่ง พระราชบัญญัติ ระเบียบ บริหาร ราชการ แผ่นดิน พ.ศ.๒๕๓๔ - - - - - ระเบียบ บริหาร",
        "back": "ซึ่ง แก้ไข เพิ่มเติม โดย พระราชบัญญัติ"
    },
    {
        "front": "ราชการ แผ่นดิน (ฉบับ ที่ ๕) พ.ศ.๒๕๔๕ โดย อยู่ ในสังกัด สำนักนายกรัฐมนตรี - - - - -",
        "back": "และ จะ ให้ มี สาขา"
    },
    {
        "front": "ของ - - - - - ด้วย ก็ได้",
        "back": "ศูนย์ ประจำ กระทรวง หรือ ประจำจังหวัด"
    },
    {
        "front": "การ จัดตั้ง ศูนย์ รับคำ ขออนุญาต ตาม วรรค หนึ่ง ให้ - - - - - ดังกล่าว",
        "back": "ตรา เป็น พระราชกฤษฎีกา ใน พระราชกฤษฎีกา"
    },
    {
        "front": "ให้ กำหนด รายชื่อ กฎหมาย ว่าด้วย การอนุญาต ที่จะ ให้ อยู่ ภายใต้ การ - - - - -",
        "back": "ดำเนินการ ของ ศูนย์ รับคำ ขออนุญาต"
    },
    {
        "front": "ใน - - - - - คำขอ จะ กำหนด ใน พระราชกฤษฎีกา ให้ ผู้ ยื่นคำขอ ยื่นคำขอ",
        "back": "การ ดำเนินการ เกี่ยวกับ การ รับ"
    },
    {
        "front": "ผ่าน - - - - -",
        "back": "ทาง สื่อ อิเล็กทรอนิกส์ ก็ได้"
    },
    {
        "front": "มาตรา ๑๕ เมื่อ มี การ จัดตั้ง - - - - - ๑๔ แล้ว ให้ ดำเนินการ และ มีผล ดังต่อไปนี้",
        "back": "ศูนย์ รับคำ ขออนุญาต ตาม มาตรา"
    },
    {
        "front": "(๑) ในกรณีที่ กฎหมาย ว่าด้วย การอนุญาต หรือ กฎ ที่ ออก - - - - - หรือ",
        "back": "ตามกฎหมาย ดังกล่าว กำหนดให้ ต้อง ยื่นคำขอ"
    },
    {
        "front": "ส่ง เอกสาร หรือ หลักฐาน หรือ ค่าธรรมเนียม ใด ณ - - - - - การ ยื่นคำขอ",
        "back": "สถาน ที่ใด ถ้า ได้ มี"
    },
    {
        "front": "หรือ ส่ง เอกสาร หรือ หลักฐาน - - - - - ขออนุญาต แล้ว ให้ ถือว่า ได้",
        "back": "หรือ ค่าธรรมเนียม ณ ศูนย์ รับคำ"
    },
    {
        "front": "มี การ ยื่นคำขอ หรือ ส่ง - - - - - โดย ชอบ ตามกฎหมาย ว่าด้วย การอนุญาต นั้น แล้ว",
        "back": "เอกสาร หรือ หลักฐาน หรือ ค่าธรรมเนียม"
    },
    {
        "front": "(๒) บรรดา เงิน ค่าธรรมเนียม หรือ เงิน - - - - - ขออนุญาต ได้รับ ไว้ ตาม",
        "back": "อื่น ใด ที่ ศูนย์ รับคำ"
    },
    {
        "front": "(๑) ให้ ศูนย์ รับคำ ขออนุญาต นำ - - - - - หน่วยงาน ของ ผู้ อนุญาต",
        "back": "ส่ง คลัง เป็น รายได้แผ่นดิน ในนามของ"
    },
    {
        "front": "หรือ ส่ง ให้ องค์กรปกครองส่วนท้องถิ่น แล้วแต่ กรณี และ แจ้ง ให้ หน่วยงาน - - - - -",
        "back": "ของ ผู้ อนุญาต ทราบ"
    },
    {
        "front": "- - - - - อนุญาต มี สิทธิ หัก ค่าใช้จ่าย จาก เงิน ที่จะ ต้อง นำ",
        "back": "(๓) ในกรณีที่ หน่วยงาน ของ ผู้"
    },
    {
        "front": "- - - - - ขออนุญาต หัก เงิน ดังกล่าว แทน และ ส่งมอบ เงิน ที่ หัก",
        "back": "ส่ง คลัง ให้ ศูนย์ รับคำ"
    },
    {
        "front": "ไว้ นั้น ให้ แก่ หน่วยงาน ของ ผู้ อนุญาต โดย ให้ - - - - -",
        "back": "ศูนย์ รับคำ ขออนุญาต มี สิทธิ"
    },
    {
        "front": "หัก ค่าใช้จ่าย ของ ศูนย์ รับคำ ขออนุญาต ตาม อัตรา ที่จะ ได้ - - - - - อนุญาต",
        "back": "ตกลง กับ หน่วยงาน ของ ผู้"
    },
    {
        "front": "(๔) ระยะเวลา ตาม มาตรา - - - - - รับคำ ขออนุญาต ส่ง เรื่อง ให้ ผู้",
        "back": "๑๐ ให้ นับแต่ วันที่ ศูนย์"
    },
    {
        "front": "- - - - - จะ ต้อง ส่ง เรื่อง ให้ ผู้ อนุญาต ไม่ ช้า กว่า",
        "back": "อนุญาต โดย ศูนย์ รับคำ ขออนุญาต"
    },
    {
        "front": "สาม วันทำการ และ ให้ นำ - - - - - ใช้ บังคับ โดย อนุโลม",
        "back": "มาตรา ๑๐ วรรค สี่ มา"
    },
    {
        "front": "(๕) ให้ เป็น หน้าที่ - - - - - ส่ง คู่มือ สำหรับ ประชาชน ตาม มาตรา",
        "back": "ของ ผู้ อนุญาต ที่จะ ต้อง"
    },
    {
        "front": "๗ - - - - - ให้ ศูนย์ รับคำ ขออนุญาต ตาม จำนวน ที่ จำเป็น และ",
        "back": "ที่ ถูกต้อง และ เป็น ปัจจุบัน"
    },
    {
        "front": "ดำเนินการ ให้ - - - - - แก่ เจ้าหน้าที่ ของ ศูนย์ รับคำ ขออนุญาต เพื่อให้ เกิด",
        "back": "มี การ ฝึกอบรม หรือ ชี้แจง"
    },
    {
        "front": "ความชำนาญ - - - - -",
        "back": "ใน การ ปฏิบัติหน้าที่ ด้วย"
    },
    {
        "front": "(๖) ให้ เป็น หน้าที่ - - - - - ขออนุญาต ที่จะ ต้อง ดำเนิน การตาม มาตรา",
        "back": "ของ เจ้าหน้าที่ ของ ศูนย์ รับคำ"
    },
    {
        "front": "๘ และ ต้อง รับผิดชอบ ใน - - - - - ไว้ ใน มาตรา ๘",
        "back": "ฐานะ เช่นเดียวกับ พนักงานเจ้าหน้าที่ ตามที่ บัญญัติ"
    },
    {
        "front": "- - - - - ขออนุญาต มี หน้าที่ ดังต่อไปนี้",
        "back": "มาตรา ๑๖ ให้ ศูนย์ รับคำ"
    },
    {
        "front": "- - - - - รวม ตลอดทั้ง คำ อุทธรณ์ ตามกฎหมาย ว่าด้วย การอนุญาต",
        "back": "(๑) รับ คำขอ และ ค่าธรรมเนียม"
    },
    {
        "front": "(๒) ให้ ข้อมูล ชี้แจง และ แนะนำ ผู้ - - - - - ถึง หลักเกณฑ์ วิธีการ",
        "back": "ยื่นคำขอ หรือ ประชาชน ให้ ทราบ"
    },
    {
        "front": "และ เงื่อนไข ใน การ ขออนุญาต รวม ตลอดทั้ง ความจำเป็น ใน การ - - - - -",
        "back": "ยื่นคำขอ อื่น ใด ที่ จำเป็นต้อง"
    },
    {
        "front": "ดำเนินการ ตามกฎหมาย ว่าด้วย การอนุญาต ทั้งปวง - - - - - ดำเนินการ อย่างหนึ่ง อย่างใด",
        "back": "ใน การ ประกอบ กิจการ หรือ"
    },
    {
        "front": "(๓) ส่ง คำขอ หรือ - - - - - ผู้ ยื่นคำขอ หรือ ผู้ ยื่น คำ",
        "back": "คำ อุทธรณ์ ที่ ได้รับ จาก"
    },
    {
        "front": "อุทธรณ์ พร้อมทั้ง เอกสาร หรือ - - - - - ที่ เกี่ยวข้อง และ คอย ติดตาม เร่งรัด",
        "back": "หลักฐาน ที่ เกี่ยวข้อง ให้ หน่วยงาน"
    },
    {
        "front": "หน่วยงาน ดังกล่าว เพื่อ ดำเนินการ ให้ ถูกต้อง ภายใน - - - - - นี้ และ คู่มือ",
        "back": "ระยะเวลา ที่ กำหนด ตาม พระราชบัญญัติ"
    },
    {
        "front": "สำหรับ ประชาชน ตาม - - - - - ให้ สิทธิ ใน การ อุทธรณ์",
        "back": "มาตรา ๗ หรือ ตามกฎหมาย ที่"
    },
    {
        "front": "(๔) ในกรณีที่ เห็น ว่า หลักเกณฑ์ หรือ วิธีการ ใน การ - - - - - ต้อง",
        "back": "ยื่นคำขอ มี รายละเอียด หรือ กำหนดให้"
    },
    {
        "front": "ส่ง เอกสาร ที่ ไม่ จำเป็น หรือ เป็น ภาระ - - - - - เสนอแนะ ต่อ",
        "back": "เกิน สมควร แก่ ประชาชน ให้"
    },
    {
        "front": "- - - - - ที่ เกี่ยวข้อง ดำเนินการ ปรับปรุงแก้ไข ให้ เหมาะสม ยิ่งขึ้น",
        "back": "คณะรัฐมนตรี เพื่อ สั่งการ ให้ หน่วยงาน"
    },
    {
        "front": "- - - - - จาก การอนุญาต และ การ ดำเนินการ ของ ศูนย์ รับคำ ขออนุญาต เพื่อ",
        "back": "(๕) รวบรวม ปัญหา และ อุปสรรค"
    },
    {
        "front": "เสนอ ต่อ คณะกรรมการ พัฒนา ระบบ ราชการ เพื่อ รายงาน ต่อ คณะรัฐมนตรี - - - - -",
        "back": "พิจารณา สั่งการ ให้ หน่วยงาน ที่"
    },
    {
        "front": "- - - - - ต่อไป",
        "back": "เกี่ยวข้อง ดำเนินการ ปรับปรุงแก้ไข ให้ เหมาะสม"
    },
    {
        "front": "(๖) เสนอแนะ ใน การพัฒนา หรือ ปรับปรุง กระบวนการ ขั้นตอน ระยะเวลา - - - - - ข้อเสนอ",
        "back": "เกี่ยวกับ การอนุญาต ต่าง ๆ รวมถึง"
    },
    {
        "front": "ใน การออกกฎหมาย - - - - - ที่ เกี่ยวกับ การอนุญาต เพื่อให้ ประชาชน ได้รับ ความสะดวก มากขึ้น",
        "back": "กฎ ระเบียบ หรือ กำหนด หลักเกณฑ์"
    },
    {
        "front": "มาตรา ๑๗ ให้ ผู้ อนุญาต จัดทำ - - - - - ๗ ให้ เสร็จสิ้น ภายใน",
        "back": "คู่มือ สำหรับ ประชาชน ตาม มาตรา"
    },
    {
        "front": "หนึ่งร้อย แปดสิบ วัน นับแต่ - - - - - ราชกิจจานุเบกษา",
        "back": "วันที่ พระราชบัญญัติ นี้ ประกาศ ใน"
    },
    {
        "front": "มาตรา ๑๘ - - - - - นี้ ผู้ รับสนองพระบรมราชโองการ พลเอก ประยุทธ์ จันทร์ โอชา นายกรัฐมนตรี",
        "back": "ให้ นายกรัฐมนตรี รักษา การตาม พระราชบัญญัติ"
    },
    {
        "front": "หมายเหตุ :- เหตุผล ใน การ ประกาศใช้ พระราชบัญญัติ - - - - - มี กฎหมาย ว่าด้วย",
        "back": "ฉบับ นี้ คือ โดยที่ ปัจจุบัน"
    },
    {
        "front": "การอนุญาต จำนวนมาก การ ประกอบ กิจการ ของ ประชาชน จะ ต้อง ขออนุญาต - - - - -",
        "back": "จาก ส่วนราชการ หลาย แห่ง อีก"
    },
    {
        "front": "ทั้ง - - - - - บาง ฉบับ ไม่ ได้ กำหนด ระยะเวลา เอกสาร และ หลักฐาน",
        "back": "กฎหมาย ที่ เกี่ยวข้อง กับ การอนุญาต"
    },
    {
        "front": "ที่ - - - - - ไว้ ทำให้ เป็น อุปสรรค ต่อ ประชาชน ใน การ ยื่นคำขอ",
        "back": "จำเป็น รวมถึง ขั้นตอน ใน การพิจารณา"
    },
    {
        "front": "อนุญาต ดำเนินการ - - - - - กฎหมาย กลาง ที่จะ กำหนด ขั้นตอน และ ระยะเวลา ใน",
        "back": "ต่าง ๆ ดังนั้น เพื่อให้ มี"
    },
    {
        "front": "การพิจารณา อนุญาต และ มี การ - - - - - รับ คำร้อง และ ศูนย์ รับคำ",
        "back": "จัดตั้ง ศูนย์ บริการ ร่วม เพื่อ"
    },
    {
        "front": "ขออนุญาต ณ จุด เดียว - - - - - การ ขออนุญาต ซึ่ง จะ เป็น การอำนวยความสะดวก",
        "back": "เพื่อให้ ข้อมูล ที่ ชัดเจน เกี่ยวกับ"
    },
    {
        "front": "แก่ ประชาชน จึง จำเป็นต้อง - - - - - ริน รัตน์/Maker 18 มีนาคม 2565",
        "back": "ตรา พระราชบัญญัติ นี้ ศ"
    },
    {
        "front": "ภัท รา นิษฐ์/Checker 6 พฤษภาคม 2565 ภัท รา นิษฐ์/Authorizer - - - - -",
        "back": "6 พฤษภาคม 2565"
    },
    {
        "front": "[1] ราชกิจจานุเบกษา เล่ม ๑๓๒/ตอนที่ - - - - -",
        "back": "๔ ก/หน้า ๑/๒๒ มกราคม ๒๕๕๘"
    }
];
    const container = document.querySelector('.container');
    const resetButton = document.getElementById('reset');

    let currentIndex =0;

    function getRandomChoice(currentIndex) {
        // สุ่มข้อความคำตอบลวงจากคำถามอื่น
        let randomIndex = Math.floor(Math.random() * data.length);
        while (randomIndex === currentIndex) {
            randomIndex = Math.floor(Math.random() * data.length); // หลีกเลี่ยงคำตอบที่ถูกต้องของคำถามปัจจุบัน
        }
        return data[randomIndex].back;
    }

    function loadQuestion() {
        if (currentIndex >= data.length) {
            container.innerHTML = '<p>คุณได้ทำคำถามทั้งหมดแล้ว!</p>';
            return;
        }
        const question = data[currentIndex];
        const fakeAnswer = getRandomChoice(currentIndex);
        
        // สร้างตัวเลือกและสุ่มตำแหน่ง
        let choices = [
            `<button class="choice">${question.back}</button>`,
            `<button class="choice">${fakeAnswer}</button>`
        ];
        // สุ่มการจัดเรียงตัวเลือก
        choices = choices.sort(() => Math.random() - 0.5);

        container.innerHTML = `
            <p>${question.front}</p>
            ${choices.join('')}
        `;
        addChoiceEventListeners();
    }

    function addChoiceEventListeners() {
        const choices = container.querySelectorAll('.choice');
        choices.forEach(choice => {
            choice.addEventListener('click', function() {
                choices.forEach(c => c.classList.remove('correct', 'incorrect')); // ลบคลาสก่อนเพิ่มใหม่
                const question = data[currentIndex];
                if (this.textContent === question.back) {
                    this.classList.add('correct');
                    playSound(true);
                
                    setTimeout(() => {
                        currentIndex++;
                        if (currentIndex < data.length) {
                            loadQuestion();
                        } else {
                            container.innerHTML = '<p>คุณได้ทำคำถามทั้งหมดแล้ว!</p>';
                        }
                    }, 1000); // หน่วงเวลา 1 วินาทีก่อนไปคำถามถัดไป
                } else {
                    this.classList.add('incorrect');
                    playSound(false);

                }
            });
        });
    }

    function playSound(isCorrect) {
        if (isCorrect) {
            document.getElementById('correctSound').play();
        } else {
            document.getElementById('wrongSound').play();
        }
    }

    // คำสั่ง จดจำ หน้าเพจ เริ่มตรงนี้ แก้ currentCard เป็น currentIndex
    function getCurrentCardKey() {
        // ตัวอย่าง: สมมติว่า URL คือ "http://example.com/pages/index.html"
        const pathName = window.location.pathname; // "/pages/index.html"
        const pageName = pathName.split('/').pop(); // "index.html"
        const baseName = pageName.split('.').shift(); // "index"
        return `currentCard_${baseName}`; // "currentCard_index"
    }
    console.log(getCurrentCardKey());

        // ใช้ getKey แทนที่จะใช้ currentCardKey แบบตรงๆ
        let currentCardKey = getCurrentCardKey();
        currentIndex = localStorage.getItem(currentCardKey) ? parseInt(localStorage.getItem(currentCardKey), 10) : 0;
        // อ่านค่า currentCard จาก localStorage หรือเริ่มต้นที่ 0 หากไม่มี
      
    let isFront = true;
           
      // ตัวจัดการเหตุการณ์เมื่อหน้าเพจกำลังจะถูกปิด
    window.addEventListener('beforeunload', function () {
        localStorage.setItem(currentCardKey, currentIndex);
        // อัปเดตค่า currentCard ล่าสุดใน localStorage
        if (!isFront) {
            currentCard = (currentIndex + 1) % data.length;
            localStorage.setItem(currentCardKey, currentIndex);
            // บันทึกค่า currentCard ไว้ใน localStorage
            isFront = true;
        } else {
            isFront = false;
        }
        loadQuestion();
        //สิ้นสุดการเพิ่ม
    });
    
        resetButton.addEventListener('click', function() {
        currentIndex = 0; // รีเซ็ตค่า currentindex เป็น 0
        localStorage.setItem(currentCardKey, currentIndex); 
        // บันทึกค่า currentCard ล่าสุดไว้ใน localStorage
        isFront = true; // ตั้งค่าให้แสดงด้านหน้าของบัตรคำ
        loadQuestion(); // อัปเดตแสดงผลบัตรคำ
      });
    
     loadQuestion();
});
